Требования к разметке
=======================================

Нужно разметить батоны хлеба на выходе из печи и на конвейере, как на фото внизу.

Желательно чтобы батон был полностью внутри прямоугольника, но лишнего пространства сильно не захватывать.

Прямоугольники могут пересекаться, главное чтобы каждый захватывал только один батон целиком.

.. image:: images/example-labels.png
   :width: 600
   :alt: Alternative text

Случай 1: Батоны в куче
-----------------

Там, где батоны собираются в кучу, размечать только те, что целиком видны.

.. image:: images/pile-bad.png
   :width: 600
   :alt: Alternative text

Случай 2: Батоны под балкой
-----------------

Там, где батон заслоняет балка, размечать если часть батона видно. Если торчит только совсем небольшая часть, можно не размечать.

.. image:: images/pipe-bad.png
   :width: 600
   :alt: Alternative text

.. image:: images/pipe-good.png
   :width: 600
   :alt: Alternative text

Случай 3: Батоны рядом с печью
-----------------

Рядом с печью по максимуму надо разметить. Можно не размечать только если батоны около печи очень плохо видно.

.. image:: images/oven-bad.png
   :width: 600
   :alt: Alternative text

.. image:: images/oven-good.png
   :width: 600
   :alt: Alternative text

.. toctree::
   :maxdepth: 2
   :hidden:
   :caption: Инструкция
